聽日千奇唔好無差別毆打狗仔狗女

千奇唔好呀

<wechat> 發現最新監控系統

好陰公架

係人係狗好易分，相信各學生既專業判斷

狗肉專家

唔准虐畜

冷暴力都好傷害人架

警察對市民咁溫柔 點會呢
佢哋啲仔女一定受到同等對待的

會唔會冷武器好啲？

千其唔好咁做呀

一定唔會好似黑狗咁無差別打人
經過埋尋日，真係Good luck

入機場

唔割

學生自有其專業判斷

求下所有同學仔
就算你唔夠膽動武禍必及家人

請你一定要杯葛佢地

唔好再怕仼何咩人際關係
都唔好以為啲狗仔有係ig係同路人就放過

父債子還
作為狗仔想做同路人就一定要做前線先算還債

我求下你地
如果開學之後
啲狗仔無事
班狗只會更恐怖

父債子還
杯葛狗仔

唔好物理傷害人地好冇 好痛嫁

唔好迫到人跳樓呀